一句講曬，股票長揸定短炒好？

短炒

港股
除咗1，2，3，6，823，1038
冇乜嘢值得長揸
價值投資玩美股啦

各股各玩法喎清

呢堆真係買完直接拎出來放床下底
到百年歸老,留比屋企人既就真係一份心意

6，1038?
ching 咪玩啦

我玩開長揸 261 㗎喎，不過擺好耐先有錢賺啫

長揸巴郡la

啲支那內房係咁畀人洗倉，好似長屌得過

美股開始貴啦

想請教依啲Valuation 點黎

當熊市來臨 巴郡手頭上嘅cash就會有所作為

上網搵，大行報告，而家自己未計過，不過應該準。

之前計過，都係差唔多價。

長揸阿里巴巴

長炒

一個被操控嘅市場, 長揸定短炒好？

識玩一定係短炒變長揸
正股驚閪咩
未放都唔係輸
揸成世都都未返家鄉咪當留比個孫

人地寫明DCF

你有索羅斯咁勁咪短炒

我睇到啊 但第一次見依類報告 以為係啲app/webpage 咁好做齊哂估值畀你 仲畀埋哂wacc
好奇想知邊度有得睇